有無人唔見咗隻鸚鵡

係中午1點幾 有隻鸚鵡飛入咗我屋企 因為佢隻腳有個圈 所以我想問你哋有無人遺失自己隻鸚鵡

希望大家可以幫手傳出去，佢主人應該好擔心

推

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

Facebook 好多鸚友group
可以上去開下po問下
你呢隻係和尚鸚鵡黎
開po唔建議公開腳環no以免白撞

推呢個